有冇人覺得接觸人好辛苦？

女神日撚日講自己同條仔點sweet
但又講自己有幾多兵聊佢
朋友又仆街 又狗眼看人低 又有咩事理撚得你死 又成撚日睇唔起自己
返工同事又西面 日撚日點我做野 有咩事就走左去 要我執手尾 又靠唔撚住
返到屋企對住自己又厭惡 好撚憎自己咁撚廢 冇撚用
我覺得好撚灰 好想永遠摺埋 唔洗再對住人 同埋自己

祝首抽成功

邊度？